我好鍾意你

就算你唔鍾意我都好
我都係好鍾意你

留名

巴打有心事？

知道佢唔鍾意我
都仲係放唔低

殘酷月光？

係連小小機會都冇？

係啊 林宥嘉

我wtsapp同佢講鍾意佢
藍剔ed

我都講過 但佢轉話題講其他野

same

想下了降

我都好鐘意佢 不過佢有男朋友 鐘意左9年

仲堅持到咩

算係心靈上依賴

但係一直冇其他女仔啱？